【香港歷年經典廣告歌集合分享討論】

無乜人討論廣告歌，或者廣告衍生出黎既歌
甚至乎歌調、經典廣告對白，slogan，tagline都可以分享
不論電視、電台都可以分享討論下

時興隆 - 伴你成長時興隆，美食盡在不言中

時興隆 - 金龜嘜萬里望花生

維他朱古力奶
1986原版
2007-2008新版

許志安 - 獅王適齒美牙刷尖尖尖

葉麗儀 - 李錦記蠔油
1982原版
2008年120周年新版

榮華臘腸
張德蘭1987-原版
林海峰2000年代-二版
葛民輝2007-三版

喇叭牌正露丸
1987原版
1995二版陳松伶
2008-2009二版-100年

保濟丸
1985原版
1986二版
1990三版

釣魚牌李萬山整腸丸

蕭正楠 - 金龍船餅店 雪雪凍

維他奶 Stand by me

陽光檸檬茶
舊版集合
2010馮曦妤新版

澳門咀香園餅家
原版
Soler二版

顏福偉 - 和興白花油 愛多八十年2007

樋屋奇應丸
1985原版
1980-1990二版

位元堂扶正養陰丸
鄭少秋
陳欣健破壞之王惡搞
李克勤
鄭欣宜

仙杜拉 - 香港家庭計劃指導會 兩個就夠曬數 1975

葉麗儀 - 特醇軒尼詩 Hey Big Spender 1981

衍生專輯作品 大豪客

朱咪咪 - 三生牌鹿茸大補酒

蔣志光 - 味美歡笑麥當勞
1989
2015

榮華白蓮蓉月餅
1991

鍾玲玲 - 菊花牌乳膠漆 1974

屈臣氏汽水
1977
1987林憶蓮

黎明 - 和記天地線

和記電訊

和記新幹線1996

和記1996

和記新幹線1997

方伊琪 - 八珍甜醋

馬百良秋梨枇杷蜜

薛凱琪 - 惠氏金裝膳兒加

牛欄牌
we are hong kong babies

happy tummy dance

雪印
純淨自然在我手，健康足印伴我走

1983 珠江橋牌 豉味玉冰燒
區瑞強唱、鄧英敏布幕

無利賓納?

小明經落馬洲 去深圳歡樂遊
小明落社區 探街坊 相結網

係wor

呀婆飲精液 成口一滴滴 聽朝起身碌鳩即刻伸直

黃霑詞曲唱 - 關鍵旅遊

谷德昭

霑叔詞曲唱 - 東海海鮮酒家 1999